%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt,  aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Trigonométrie}

\begin{document}

\section{Équations trigonométriques}

\begin{frame}
  \begin{enumerate}[a.]
    \item \emph{Cas particuliers :} Trouver trois solutions à chacune des équations :
      \begin{itemize}
        \item $\cos x=\cos \frac{2\pi}{3}$
        \item $\sin x=\sin \frac{\pi}{6}$
      \end{itemize}
    \item \emph{Cas général :} Trouver toutes les solutions à chacune des équations :
      \begin{itemize}
        \item $\cos x=\cos \frac{2\pi}{3}$
        \item $\sin x=\sin \frac{\pi}{6}$
      \end{itemize}
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}

  Résoudre les équations suivantes.
  \begin{enumerate}[(a)]
    \item $\sin x=\sin\frac{\pi}{4}$
    \item $\sin x=\frac{1}{2}$
    \item $\cos x=-1$
    \item $\sin x=1$
    %\item $\cos x=-\cos\frac{3\pi}{4}$
    \item $\sin x = \sin \left( 2x \right)$
    \item $\cos x=-\frac{\sqrt{3}}{2}$ avec $x\in\left[ \pi;3\pi \right]$
    \item $\cos x = 7$
    \item $2\cos^2x-5\cos x+2=0$
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
